依家樓價趺到咁誇?

344萬1房，$8709呎
14年樓都唔係好舊姐，平到咁

大手入

地產網都係萬6，7蚊尺啵

咩盤

咩料

荃灣工廠三寶

荃灣

人地上個月2Xx呎做4球
條仆街3球 搞亂個市

又係內部轉讓，老公賣俾老婆，甩名再買樓等等多多理由，穩定樓價

兇宅？

最低果個550萬都抵啦，我早半年550萬買29x呎

咁你買唔買呀

唔係掛

哂氣，呢d脫離市價既成交 九成係內部轉讓 剩低有成機會係凶宅

Fake trade

廢淡想抽水點知又衝出黎柒
不過佢都慣左

咁550萬434呎果單算唔算市價?

個單買賣雙方同姓，而且係少見既 「謝 Hsieh 」

淡淡講完見7左就潛左水

又係交租佬 古巨J，柒夠未

又係左手交右手

其實使唔使手續費
同埋左手交右手點解唔再調低d個價

左手交右手有咩用

應該要律師費+稅掛

印花稅好似要跟市價計
如果唔系個個用律師樓100元物業轉名都得啦

原來班打手重未死晒

呢期出面咁多淡po 又唔覆下
又喱埋係度圍爐

想問吓左手交右手係咩意思
點解要整單交易出嚟？就咁改名唔可以？

業權上無改名呢樣野，你一係轉讓（Deed of Assignment) 一係送比人(Deed of gift).

賣比自己人目的係自制首置，好似上面嗰單$344萬賣一半業權，佢只係比$45000印花稅，但就拎到一個首置quota , 如果唔做，佢哋再買野要比15%印花稅。

你可以先問律師樓將層樓做gift 有咩後果/代價
再睇吓 contract嘅其中一個必要原素 consideration可以係啲咩

之後你應該唔會再問呢條問題

極有可能吉宅加內部轉讓
正常yoho3939都做緊800萬
建議巴打們大手入市
下個月即升5成

你呢D恐懼撚真係幾煩膠下

廢淡真係信有呢啲價先好笑
不過佢哋都係買唔起

其實我都係淡淡, 不過唔會好似佢地咁恐懼撚

Block7我
咁大個人 要教？

睇咗你一排
你中意痴班咬人狗多啲

嘩 大袋業主咁威風

點啊 住緊邊區 幾大 望咩景？
分享下

邊個夠你住 青松觀路15 號高層靚景威, 仲有成班人serve你

之前畀我篤你係aa狗
嬲豬啊 ？

又學埋晒你啲師兄咁 9up當秘笈

唔係AA你係唔係死全家?
係既約個時間等你, 唔係就收皮

真唔真啊

(估到你咁答啦)

咁我唔係住上址的話
你係咪又死全家先

我畀100萬你 證明到就過數
9up死全家

無膽無賓周就唔好咁大聲阿趦阿趄

先賭完第一項,
我再同你賭右點話

開左盤畀你 咪又係縮入個西度
送錢畀你都唔玩就收嗲啦

COME ON, 睇下邊個縮

縮你就縮啦廢柴
自己講錯嘢 9up完畀我捉住
想縮？

要玩就一齊玩
知道自己無料 就收嗲啦

咁快就縮, 無賓周真係無賓周

啱啦
識相收嗲就啱

學你啲師兄咁 9up當秘笈
畀人周住就9都縮唔切

唔收就快啲啦 我係上址等緊你
你重唔去同我賭

行啦咁你
我個盤係叫你去證明啊
重唔gogogo

垃圾, 縮都要縮得咁撚肉酸

9叫就得？

行啦廢柴 青松觀路15 號 啊

自己講完 知我住邊
想約人 又唔行

344萬，買到就係贏家

你老古巨J都收左皮，自己死埋一二邊啦

真心定假膠
咁撚基本既常識都咁多人唔知仲上乜鳩房屋台

你縮返入你個ver2021廢po度啦
又拮個7頭出嚟

出面大把淡po
你啲狙擊去晒邊啊

戇鳩弱智仔來
要團隊勝利 柒到唔敢睇

無人又話無人
多人又話人圍爐
柒夠未呀?

應該轉名姐

甩名？

立方有名你叫, 咁既積咁既sq m有人買都偷笑
年中大把人買果度中撚晒伏又要話你知

你打去問9 成都無既樓盤

你好驚畀人話圍爐咩
你好驚畀人笑無人咩

咁介意做乜 柒夠未啊

我就唔介意嘅，純粹笑柒你戇鳩仔啫

摩牙啦
貼詳盡啲 人地花生友要睇

3zero怨婦mode又出動
重咁掛住8月嘅事 睇嚟人生只有連登

你話無介意咪無介意囉
成日掛嘴邊

我最中意撚戇鳩仔

呢d case 等稅局敲門啦

主動攻擊萬歲

佢呢D人, 資質有限
連自己係戇鳩仔都會知咖喇

左手交右手姐

有無全名，好似識

嘩 又攬住師兄圍爐
有無打錯字啊 9縮廢柴

比D創意, 唔好拾人牙慧好無呀?

咁又係
你完美演繹緊

幾時醒起想去IFC 記得話我知

縮完未夠半日 又約我啊

今日下午三點上去
你快啲嚟睇

即係點? 接受賭局?
另外係你全家, 唔係你一個

咩黎

屌 弱智就追返上去睇啦
煩西過女人
要唔要捉手仔教你讀啊

#28 講左

要縮就縮返入你老母個閪入面啦

屌

搞咗半日 原來弱智狗一隻
都唔好玩嘅

做aa都嫌你唔方有單開

條戇鳩仔比人撚到狗咁

AA:唔計

係咪兇宅
果頭之前咪有咩水泥定木箱藏屍案

pin this la

弱智水準一擔擔

個單係工廈 Dan6

唔洗做市？

蟹

用下腦啦仆街
我答你係正常市場成交你信唔信啊

查實呢個價錢先合理

呢d一係凶宅 一係轉名啦
市價減20萬已經大把人狗衝 仲信連登仔講樓價跌

信 急走細盤
你估易？

兇宅? 自住驚閪

花生入左伙未？ 夏天唔使開冷氣

天然風冷, 我認我真係識條鐵

直接貼差餉單啦
你貼我貼 唔好縮呀

大袋業主沙塵扮勁
原來又係要廢淡陪

問你就答 唔答就貼
唔貼就縮啦

其實呢.......大家都睇得出係你鳩縮

你條走數狗學人食花生搭嘴

走數? 你係咪傻Q左?

#39 你找完數有命既再同我講

咪約左你去囉
你到未啊

一陣你師兄又拮個頭出嚟笑我弱智啊

知唔知咩叫闔家? 定已經死剩你一條友?

兇宅師好多朋友陪

你撚有證明到咩
點死畀你睇啊 走數狗

等你

真係有嘢貼 真心欣賞

我唔會咬啲咩點證明係你本人
點證明你無同時係aa之類

想我屋企人點死 點證明
你講

你同我收皮就夠, that's all.

收皮好容易 無問題

但一單還一單
9up我個地址未完喎
又點計啊？

你suppose 已經收左皮, 唔會再理Q你

9up完咪都係要縮

要block人就咪成日開返我啲回覆睇啦

咁大個人 唔識永久封鎖？
我咪收皮囉

你真係垃圾都不如

你又開返我做乜啫
Block左就咪覆啦

又開左啊？見字飲水啦傻9

你都on撚9
你問就要答？

咁撚叻有把狗口問人哋 原來自己唔敢貼

自己柒完仲想攞尾彩，戇鳩仔

鬼叫佢block完又要忍唔住覆

知啦
隻隻大袋都係得把口
見得多

廢淡真係無隻正常，淨係識口硬無料到
戇鳩兇宅師

條友睇怕都係真傻,
講明死全家都要同我賭, 咁樣咒自己屋企人

點證明到佢block左你？ 有冇證據？ 你話係就係？

傻閪一個，輸到貼地淨係識死撐以為自己好型攞尾彩

你係咪玩認真先

大哥你真身全名本人全部都未出

點同你證明啊其實
一係你開晒全相佢 你上連登都肯開
咪得囉

上面佢貼張圖咪有囉
定又其實唔係？

仲同你隻反口走數狗玩

知唔知咩叫 人格破產 ?

你條9up數都未找
玩認真就開全朵囉
咁中意上網貼嘢

自己賭輸左仲學人講條件, 隻隻淡友都係賴皮狗來~
屈狗, 古巨J, 等睇麥生

賴皮狗你好肉酸呀

睇音譯 應該係台籍

佢同你咪一擔擔
貼啲唔貼啲就真係當自己證明左

做師兄撐佢就啱

你地上網咁中意貼嘢
不如開晒全朵真人身份啦

自拍條片上嚟 咁就知你地無吹水
到時包保無人走數

知唔知你自己上緊嘅係連登

咁大個人 醒下啦

半契，please pin this

即係你認係9up啦?

人地貼得出又要全名，自己就無料到無野貼，同屈狗賴皮狗一撚樣

你咪又係咁
收檔啦
層樓寫老母個名

一係咪貼 一貼就貼盡佢啦

唔係啊
我姓花生㗎 叫忌廉檳啊

好未？

我係咁？ 我車樓人工都貼過晒

賴皮狗點都有得賴無改錯名

柒到無眼睇
以為自己好串

尢得個傻仔單機算

真係好撚多廢淡 一個比一個on9
麥sir 白色風車 仲有之前比admin ban撚左果個叫咩名
依嫁又多一個

你試下貼埋你真實身份出嚟公開認證咗先
我應承你 我第一個收嗲

知你係賴皮狗喇

你唔貼你條賓周／西+真名 證明你係男定女？
我應承你我第一個收嗲

比人撚到狗咁仲要攞尾彩

你自己傻尻畀人激到要貼嘢
但又貼啲唔敢貼晒
依家想扯埋我

都話人地block左我
你係要發雞盲護航 咪撚柒啦專家

你貼唔出呀？

你唔貼你條賓周／西+真名 證明你係男定女？
我應承你我第一個收嗲

我唔想睇wor, 睇壞眼

佢已經輸到死全家，賭賓周又輸埋，應該乜都無

你自己貼嘢想人唔走數咋嘛
但又貼啲唔貼啲
夾硬死都逼人認數

閣下行徑可恥 關我乜事

你即係貼唔出呀？

你唔貼你條賓周／西+真名 證明你係男定女？
我應承你我第一個收嗲

賭輸死全家咁戇鳩都有
仲要真係輸埋

其實唔難

又想扯開話題
係要屈人走數

自己唔夠疆玩就收嗲啦
學人追數

佢9up我住邊個盤咪又係走數唔玩

隨便你點focus 反正都係我輸

弱智咩

依家你唔夠疆玩喎賴皮狗 之前唔係好大聲架咩

你自己屈人走數先

唔敢貼呀？ 全家都死左咯，怕咩者

事實係你輸，你自己都認左

再講，好人好姐都唔會諗宅兇啦有錢人

3zero又唔敢面對
又拖人落水

你幾時貼賓周／西＋真名證明你係男定女？

認真講
佢一日唔畀全名我
我唔去查下註冊aa有無依個人存在
事實都未玩完囉 但佢肯畀咩

再講係乜意思
我有無錢 我有無諗凶宅 同佢最終係咪aa
三者好似風馬牛不相及

我唔係你啊傻尻
個個盤口都同人鬥有錢咩
痴痴地 真係

講咁多，賴皮狗就賴皮狗啦
要真名真樣都戇撚鳩

我叫你貼賓周／西證明你係男定女呀，貼左未呀？

自打嘴巴快到

#110 "我唔會咬啲咩點證明係你本人
點證明你無同時係aa之類"

賴皮狗本質就係咁

連登四大無樓富豪

得 你話嘅

想玩得咁認真
咁你快啲畀名我

你企上IFC再講啦

又係你叫就得
3zero說了算

巴打 你個393變咗3939
即刻入市先

都話下午三點去咗
唔見你囉 走數狗

你事實係賴皮狗 仲輸得好肉酸

肉唔肉酸又係你講
反正係咪都我輸

你點證明？ 有冇證據？ 有冇你真樣+手持user name企喺IFC嘅相？ 你話係就係？

人唔要面 天下無敵 , 佢都唔介意個名臭既, 點話佢都無用咖

根據你地標準
原來要咁㗎

死全家，住兇宅
真人可以有幾戇鳩

失敗者一個

你嘅標準要真樣，你自己都無證據呀？

如果上網畀陌生人講兩句
就當真嘅 不如死左佢算啦

你咁講 無理由你係掛

如果你一早貼左
我唔使咁長氣啦

個個月都有10分之一嘅買賣係左手交右手、甩名買樓架啦，樓主好似發現新大陸咁，好好笑

你都未貼真樣，點證明你去左IFC？

佢真人:

真樣都差唔多
弱智仔一味叫人貼真名真樣，自己又無料到

「如果佢知我係測量屍，佢一定唔夠膽串我！」

「等我貼過佢睇！」

你地個標準都未貼
找齊數先

「如果佢知我係兇宅屍死全家，佢一定唔夠膽串我！」

「等我貼過佢睇！」

三年前買入仲要倒蝕150,000 ，未必係真買賣，豪宅唔敢講，上車盤應該有微利嘅

賴皮狗叫人找數
你死左全家未呀？

好老尷
依個唔覆

買得起就買啦，香港樓價只會升或大升，無第三樣。

我個標準無話要貼樣嘅

你嘅標準要貼樣，咁你可以貼未？

等我查證完 會自動死
放心

不孝子抵你住兇宅啦

所以咪你死都屈人走數囉
個個都要跟你標準做嘢

都係𠴱句
3zero說了算 3zero一定贏

你嘅標準要貼樣，咁你可以貼未？

甩名自製首置買樓有幾離譜

講孝順 真係唔及你
幫老母供間三球劏房 兩個相依為命

依樣唔講得笑
你知我同你老母好熟

直係跨

呢個價我接5間

你有咩證據層樓係我老母？ 你有咩證據兩個相依為命？

又扯落我度
你搞掂自己先好屈人走數啦

你唔貼名＋真樣點證明你去左IFC？ 你話係就係？
個標準又你定嘅，自己又貼唔出？

依個係你個淡淡豬隊友porsche718既標準呀

跟你學嘅
又唔啱啊

你點證明你老母唔識我？
你問左未

我從來無講過，係你講啫
標準你定，咁你又唔貼 賴皮狗一隻

我問你，你又用問題回答問題
抵你死全家

你話我咁樣係賴皮 咪賴皮囉
3zero說了算 標準師

有心有心

你貼我一定貼
叫人貼自己唔敢貼就收撚皮啦廢柴

左手交右手唔通又話你知咩

建議嗰隻花生戇鳩仔快啲睇精神科
唔好諱疾忌醫

Argumentative/Defiant Behavior
4.
Often argues with authority figures or, for children and adolescents, with adults

5.
Often actively defies or refuses to comply with requests from authority figures or with rules

6.
Often deliberately annoys others

7.
Often blames others for his or her mistakes or misbehavior

點解啱啱排到公屋又即刻有錢買同用32萬裝修

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解啱啱排到公屋又即刻有錢買同用32萬裝修

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請善用起底功能
五毛狗出沒

係喎可
一定係我叫你貼先啦

玩埋捉字蝨？
咁你分享下你住邊咩景先囉
講得分享 你自己唔係唔講先下嘛

一句講哂 你肯分享 我一定覆你
拿 唔好縮呀 你自己講分享架

垃圾地段嚟
叫做望晒某種綠白色交通工具囉

我呢啲廢淡 住得柒有乜所謂
至緊要大業主你夠威啊嘛

答埋D廢話，又要威又戴晒咁大個頭盔
又話移民，原來仲留喺香港

係大業主要威多啲
關我乜事

大佬
你又知我一定講緊香港？

有時唔係下下想同你拗
但你畀啲point好無

都話佢住青松觀路15 號高層靚景